黃店有冇諗過以錢大媽既模式擴張經營

老衲有冇諗過參考錢大媽嘅模式經營

你問緊自己?

老衲：年老的僧人。亦為老僧自稱。亦有借用於道士者。

唐．戴叔倫〈題橫山寺〉詩：「老衲供茶碗，斜陽送客舟。」